好急尿啊！！！！

痾唔痾好？

乜鳩啊偷影我

忍尿對身體唔好架

廿幾歲人仲要排便真係好失敗